爛故事接龍

有一日有隻大笨象去河邊吸水

之後唔小心跌咗落河浸死咗
《完》